(冇圖)絲打黑絲應該買咩D數好

小妹著開40d
不過好透
成日好似俾人望咁
但而家咁熱
冇理由著120d嫁
絲打有咩攤介

認真問

夏天熱辣辣仲著咩黑絲啊 出街就緊係著熱褲啦

番工用

叫個客體諒下啦 熱辣辣仲要玩黑絲play

平時玩開80
唔太透又有黑色果種神秘感

咁多男人著黑絲

籮柚果兩楷肉

20最正

好啦我試下啦

會串

咩

110唔錯

我著開120D , 其他你要問蓋Ching

男人著黑絲..

多謝絲打AR

CHING好有研究

30襯樓主多d

白裏透紅

樓主A0

小妹著40D都透喎

樓主好變態 早排開post講完bra依家又講黑絲 幾時講埋女人底褲

就係著黑絲先會俾人
所以著乜都冇乜所謂